林鄭原來無當差佬係condom

竟然諗到8球樓9成按
幫班瘋狂OT 嘅差佬上私樓改善生活

德政

本身有狗屋住啦 佢係想招黃絲轉藍

周圍起緊幾千間狗宿舍比佢地住啦，傻鳩
800萬要黎炒貴等你冇得住既

一爆又可以繼續叫佢地做野

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

又近咗太古城一大步

買樓就不上街
個市會跌
第時
負資產

差佬ot錢 多數拎去叫雞同賭

買樓同做藍絲兩件事啦
我要蘋果你俾條蕉我？